車仔 係英超黎講係唔係世界級??

車仔 係英超黎講係唔係世界級??

而49000就

世界級就世界級 邊撚到有區域性
乜撚野英超入面世界級

？

世界級, 不算

系

55